[Welcome ???? !!!] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

今個轉會窗買到4個左腳既就夠做
Gabriel Barbosa (黎車既巴西人有保證 例如安神 相反近年黎既法甲人都好垃圾 例如啊衣)
Ziyech (27歲 可打cam rm rw 有條友左腳係final third 威脅大好多 呢個歲數唔會阻新仔上位 打3-4年 可以頂mm cam位)
Ake (後生 用波 有英超經驗)
Grimaldo (後生 出波勁 爆上爆落 平)

安、雷狗、奧斯卡、反中先峰堅尼地

加埋都係150m內
Gabriel 20-30m
Ziyech 50m
Ake 40m
Grimaldo 40m
再簽多個sancho再借翻俾多仔 marina講價講到120m(包agent fee) 咁就掂撚晒

除左Gabriel都贊成
不過我睇死車會死追單比利 chilwell
買唔到就用呢d價買堆dllm

其實都有啲難度，李城爭緊前4，里昂depay傷咗，最快可能都要夏窗先買到

Ziyech 50m咪玩啦 佢仲要夏天先續完約

WiLLiAN, i LOVE YOU.

世三都係法甲嚟喎

唔好撚講咁多，續左安仔先再講轉會。

31碎仲續黎做咩，下季八月岩岩開季就32，佢最大賣點係速度，仲跑得幾耐

想同袋仔講聲：加油！

留番今季最美好既回憶比車迷就夠了

高峰退落
可起金像矣

衰啲講句 留返佢嚟做後備翼都夠殺啦
畀機會後生仔上位(雖然冇)

新波衫靚到

Ziyech 睇唔起我地垃圾車喇
點會有可能買到

除左ake 大機會少少

Gabriel 想買 可能要同佢地做另一單deal 先促成到

舉個例要租emerson 比佢地

exact7ly
下季仲踢車就會變咗 pedro
技術型都衰退得咁快
速度型直頭唔使諗放得

直接1換1囉

憑咩睇唔起 我地一勝一和佢哋

Ziyech 睇人工啦我覺得
Gabriel俾國米流放巴甲呢一點令我卻步

今日6號啦，ake黎未呀屌你

山曹過嚟上堂未

金像安

演員？

巴舒 out
巴克利 out
Zouma out
Emerson out
Odoi 可觀察

金章安值得一個金像

安廢車勁
安勁車廢

共赴患難絕望裡 緊握你手

唔洗客氣全部都可以out

見到琴日件衫有yokohama tyres，係暗花印上去定底衫黎？

唔想再有De Bruyne 事件發生

EMERSON送比佢地得喇

Odoi點睇都唔撚會去到De Bruyne既level
當年De Bruyne係摩狗條冚家鏟唔比機會佢

袋狗講出場時間多過迪布尼好撚多

唔好扮摩連奴啦

阿衣真係垃撚圾黎
單一功用, 仲要埋門垃圾
free走都唔撚可惜

用嘅角度唔可惜，但如果仲有人願意出錢買咪可惜

決定俾Barbosa一個機會了 衣狗豬Sir

傳奇巴舒亞伊！！！

佐仔剃完鬚個樣好奇怪

剃完鬚好似變左第二個人咁

副隊係咪安之後係佢

唔係依家已經係佢啦咩

留番巴鳩同奧袋踢盃賽

琴日雖然有入波 但係覺得都係唔夠班 妹下妹下咁

佢排先過安？

淨係記得係依到見過

鏱

係

zouma點會out
撚狗真契仔

Barkley>kovacic

銨

屌你又黎

究竟有落實嘅轉會未 西女人啲速度真係

廢個方面係

呢位ching一定係新黎架啦

30號先再黎過出post啦

或者戇鳩程度

你咁樣點撐車呀

梳 唔記得死線日先官宣係基本

過完年入嚟就差唔多了

應該30號晚就吹個人名
多數果個就中

Deadline𨍭會窗 人名分佈
Kepa Kovacic Vs Zappacosta Drinkwater

豬sir

成個kepa咁

原來林鄭係車迷

legend

Manchester United & Chelsea have made contact for Edinson Cavani in recent hours after it became clear that the player is leaving PSG, according to L'Équipe - full story

嘩屌你正呀

到時法卡奧卡雲尼兩大神鋒都踢過我轟爭Hulk

唔老唔要

Hulk 40歲先嚟

每年無限接近 source 飛左London

西瓜

As reported yesterday, the player has pre-contract agreement in place with Atletico Madrid to join them next summer on a 2-year deal, but has yet to sign it.

This gives other interested parties a chance, even though it seems clear that Cavani’s mind is made up: he wants to join up with Diego Simeone’s side.

Manchester United have made initial contact in the meantime and could make an offer if it appears that they will qualify for the Champions’ League next season. As for Chelsea, they themselves have made an opening formal enquiry, as they look to beef up their attacking options.

Manchester United and Chelsea both want Lyon striker Moussa Dembele and both clubs are willing to pay €50 million for him.

- Le Parisien

唔係話去馬體咩

曼連抬價部又出手

年年都卡雲尼 想問傳左幾多年

唔係frim左去下體咩

講真
佢呢件衫幾好睇
有冇得買

屌你老母
買乜撚野卡雲尼呀

Welcome Robinho!!!

Welcome Lingard

樓上各位ching 咁樂觀講到deadline 實有官宣咁

好難相信無，如果真係唔買人都無需要係咁搞上訴，不過最尾買既同各位心中期望有幾大落差就另一回事

Boga Ben White Cllm 俄羅斯仔

諗起都硬哂

成日簽過氣神鋒

柏圖 伊度奧 舒夫 費托
好多有名前鋒都喺過咗高峰後效力過我轟

丹比利=比洛提 得6尺

Barbosa isn’t realistic cause we don’t even want him 🤷🏻‍♂️

死獌狗咩新鮮蘿蔔皮想同我轟搶人

#ZahaStay

一字排開未

鷹

有冇傳奇Boga消息

連意假都踢唔起既球員
如果咁都買真係要炒撚左個scout

中堅買獌個拜利得唔得

你屋企收開垃圾既?

dllm is coming

我屌你老母咩

蘇馬拍拜利

買Suso有冇得諗？

Kepa thanks for your memories but time to say goodbye
Welcome Neuer!!!

踢一場傷一季

Welcome back true blue Neuer!!!

呢球屌出聲，紐亞又係好撚無恥

唔通認入左咩

玩左咁耐AKE都係冇消息 月尾完clause 啦頂

有幾耐
軌不嬲當月尾先開轉會窗

我知，但係一啲都冇消息真係會擔心

然後嫌太貴
又急住買人
最後Plan bcd

同緊史達寧拍片

不嬲都係咁有消息嘅都唔會簽到
到時到候突然爆個冇傳過嘅人選出黎然後就登鵰

咁快手到

國米個件前鋒係咪firm咗唔要

幾錢

好 膠完
利華個tah 或者多仔個 akanji 呢

多仔爭緊德甲 驚唔放

呢三條友勸唔到山曹上車
可以集體切受腹

日本龍：No No No

林伯特：真禾特回歸如同新援

Barcelona are leading Chelsea and Manchester in transfer race for £25.5m-rated Dinamo Zagreb star Dani Olmo. (Goal) #FCB #CFC #MUFC

L'Equipe report that Cavani will almost certainly not stay at #PSG beyond June, and he has a pre-contract agreement in place with #Atletico. But nothing has been signed and both #CFC & #MUFC are keen to put an offer on the table themselves to try and usurp the Spanish club (Mail)

Lampard: “There’s no update on Oli. I have spoken with him. If the conditions are it’s something Oli really wants to do, and it works for the club, and it works for me & the squad, then it’s something that could happen, but only when all 3 of those bases are covered.” (chelseafc)

Inter Milan manager Antonio Conte is keen on Chelsea left-back Marcos Alonso. Two potential deals are on the table: Either a €35m move this month, or a loan deal with an obligation to buy at the end of the season. (ESPN) #CFC #Inter #Atletico

3500快屌

Quick come

Quick lan

留黎打343仲好啦 起碼勁過廢馬

阿朗=英超第一翼衛

賤女人白逗人工唔洗做

唔再打343都好閪陣
正正經經買返個左閘好過

簡迪 ea toty

快lan

個個都問點解一月開始咗成個星期都唔買人

貼錢買chilwell/波圖個放題

「在足球交易中，我們很少和對手進行私人交流，但我打了電話給格蘭露芙絲卡雅 (Marina Granovskaia)。我們之間的爭執非常激烈，我說這一切都取決於我們三方的互相信任。」

「我非常尊重格蘭露芙絲卡雅，她一直是一個爽直的人。她說如果車路士得到基奧特，他們就會把巴舒亞伊借給多蒙特，然後我們自己解決餘下的事宜。」

明明其他人都話Marina爽直架

暗花，整到好似透明咁

上面見到實物，真係好暗下，出街d 人應該會懷疑自己係咪眼殘

我諗唔知呢件係特別版嘅人
會以為係著殘到甩左d printing
利申我覺得幾靚
考慮緊買唔買
有d貴

好似洗甩咗啲字 得返個膠喺度咁
不過我覺得又幾靚

除咗貴，更加信唔過官網kitbag啲印字
陣間佢又印咗個英超數字上去就......
有陰影，所以不了.....

今日去左stamford bridge既mega store
有

"I’ve learned a lot from the game, especially when I came to England, I already knew a lot about English players"

Discover what Emerson Palmieri has been able to achieve by managing himself and his teammates on Football Manager 🏆

快啲死返廁所玩fm

FA Cup 第五圈作客侯城

列斯聯好撚勁

Ben White點

正正常常，阿狗比人禁住砌冇乜考驗

哩隊阿玩下手連英冠隊都輸

leeds個龍傳波好勁

=值80M

妓

希望雷狗畀bamford踢斷腳

踢英冠都贏唔到控球

乜撚野阿迪達控球戰術啊

如果列斯聯把握力正常少少應該1:3緊

不過都反映到我地幾廢
對住牙達隊奴踢到tight game

mega store入面好多傳奇巴9既相
見到即刻無曬購物慾

本土英撚有市場
正常既

仲有冇人記得車青訓傳奇Boga
自從上次入沙爹波之後
6場意甲都冇波入了

幫我轟懲罰左叛徒沙sir就夠

lm

干爹前面果2件今季 好撚神勇

作客hull 可以去睇波了

一月最好消息

請珍惜安囝

cctai真係個笑話黎

Martinez 打機用車仔都買左佢黎用

肯同安仔續約未啊屌你老母!!!!

??有咩新野

退場c
岩啦送佢地上熱門

我爬左陣，明咩事
其實我好少睇cctai,廢事睇壞腦

冬窗又真係好難買人嘅希望唔好買dllm就得

buy havertz la diu

支持撚仔企硬,買dllm就掉佢落青年軍

一起身見到個熱門就想笑

最新風向和勇割席

再有一位車迷退場

平時班cctai屌人上熱門
如果熱門都係退場師
咁我寧願其他台上熱門

無人cctai好耐，一言堂

重要屌達哥，奶大J
去cc台 ？不了

巴舒亞衣：決定退出正選陣容

其實咩事 利申冇上開

lan

咩師都有，依家連退場師都有埋

心智未成熟咪易比人帶風向

CC台好撚多5毛, 青山熱狗

好擔心有一日車路士宣佈退出前四😭

巴鳩利小隊、蘇馬小隊、 官宣退出未

其實唔知邊場開始而家準備退出 但想退果陣又比其他隊推番上黎

讓四大戰已經展開

如果我係班藍絲 就日日黎開post玩鳩你地

年年都有

Barkey>kovacic
Hazard>joe cole
Alonso>acole
Drogba>morata
Kepa>cech
Lampard>oscar
Luiz>terry
Kante>mikel

熱刺官方：由於缺乏證據，停止對魯迪加種族歧視事件的調查

針對魯迪加種族歧視事件，熱刺發表官方聲明，表示由於缺乏證據，球會與警方將不會採取進一步的行動。

Ivanovic
Lampard
Oscar
Van gikel
Essien
Christian pulisic
Hasselbaink
Eto
Lamptey
Solanke
Emerson
A cole

Blessing your timeline with 1:22 seconds of Reece James crosses.

熱狗上上下下都咁撚賤

個日行完呢到即刻有人割啦

當年kane為保英撚隊友
大大聲話會拉隊離場抗議
依家自己球迷racism就扮聽唔到

因為魯迪加唔係英國人

其實班卧底除左可以扮手足裝修
仲可以扮阻膠、分化撚

如果和理非真心想同勇武割蓆
場抗爭係理大事件之後已經完左
一月二號亦唔會有咁多人上街

✍️Matt Law: Inter Milan leading Aston Villa and Newcastle in Giroud race. Striker fancies move to Italy. Chelsea not currently pursuing Barbosa, who Inter are trying to shift #cfc #avfc #nufc

Giroud also has interest from France, particularly from Bordeaux, but the former Arsenal man is seriously considering linking up with ex-Chelsea manager Antonio Conte again.

With only six months remaining on his contract, Chelsea can only demand a nominal fee for 33-year-old Giroud and Inter are ready to pay around £2.5 million to complete a deal.

Chelsea are not thought to be interested in signing forward Gabriel Barbosa, who Inter are looking to sell this month and is of interest to West Ham United.

無論有無簽人都會放豬蛇走

Giroud is likely to be allowed to go, regardless of whether or not Chelsea sign a new striker, as long as none of the club’s forwards suffer an injury this month.

Chelsea are seeking a new loan move for Danny Drinkwater, who has been sent back to the club by Burnley. Aston Villa are one of the interested clubs, but will not pay his full £110,000-a-week wages.

原來係干狗自己要放

豬sir又半季過去幫干爹拎盃

Toty竟然仲有個荷蘭仔

咁會買邊件前鋒

唔買

✍️Nizaar Kinsella: Gabigol not of interest to Chelsea. Inter expecting moves from West Ham and Flamengo for the Brazil international:

Giroud remains of interest to Inter, who are currently leading the race to sign the France international, but the Nerazzurri need to offload players before making a swoop.

Lyon and Bordeaux are also in the market for the World Cup winner but haven't yet pushed to do a deal after making initial contact.

2.5m+9m Conte charge

There is a chance that Batshuayi could leave west London but not without the Blues having lined up a replacement, while the Belgian himself is seemingly happy to continue fighting for his place at the club.

Aston Villa are thought to be monitoring both Batshuayi and Giroud after Wesley suffered a long-term knee injury that requires surgery to repair.

Those at Stamford Bridge are keeping close tabs on RB Leipzig striker Timo Werner, who looks set to stay with the Bundesliga table-toppers until at least the summer as he believes his Euro 2020 chances are best served by staying put in the short term.

Staying in Germany, Dortmund's Jadon Sancho is of great interest to Frank Lampard's team but the young Englishman will similarly not be available until the summer at the earliest.

In France, Lyon have warned suitors off signing Moussa Dembele, who has been heavily linked to Chelsea throughout the winter period.

The Blues are also interested in Wilfried Zaha, who has signed up with super-agent Federico Pastorello in order to engineer an escape route out of Crystal Palace. The Eagles, however, are demanding £80 million ($105m) for their prized asset.

買左先 夏天先加盟no problem

齋講傳中質素 rj 應該係近10年車路士no.1

但呢季點樣入前4
熱9曼9開始上力
我地宜家有d 廢
前4 宜家3隊搶一個位
真係好難

熱9上力???

姐係無一個成事

繼續用阿衣

下場咩結果唔駛多講 睇定樓都得

係囉，好似美隊咁

cllm boga ben white

睇醫生見到有個傻仔印emerson

熱狗獌狗叫上力？贏下輸下咁，kane仲要傷一個月，要驚都唔係我地驚啦

11000磅都冇人借

仲有迷安小隊

各有所好

勇武退出抗爭同老鼠退出車區都係都市傳說

搵人扮老鼠自行宣佈

可能季初比佢水左

車路士爆破小隊

印衫不嬲季尾先印，減價之餘又唔會中伏，一季中跌watt/變炸彈就柒到仆街

Chelsea are ready to battle Leeds for Croatian midfielder Ivan Lepinjica (Dailystar) #CFC #LUFC

RJ 傳中

同英冠爭人

支持踢落青年軍

welcome dllm

同黑警一撚樣
close file 當無件事

黑警file都唔撚使開啦

一定要企硬
垃圾寧願唔撚用
總之唔係plan A就咪撚柒用
一用左閪女人就會係咁買

買個2線番黎不如用青訓

啲人成日病同傷

Legend 世三生日都無人提，車區已死

【Now Sports-體育】車路士周末擊敗諾定咸森林，晉身英格蘭足總盃第4圈，中場巴克利克服傷患重返賽場，更取得久違的入球；3個月的養傷期，令巴克利被逼單腳操練，才捱到復出的一天。
26歲的巴克利（Ross Barkley）在去年10月中右腳受傷，養傷至上周末2:0擊敗諾定咸森林的英足盃第3圈才能披甲，但一復出便取得入球。巴克利賽後接受訪問指，在過去數周的訓練才沒感到痛楚，之前的日子一直忍痛操練，甚至用上不靈光的左腳。「我右腳足踝有碎骨，稍微活動都會痛，所以要花更多時間與努力在復原之上。我基本上很難用右腳觸球，所以之前都是用左腳訓練，但現時康復了，很高興能回到一隊之中。」 巴克利又指，復出後很想得到英格蘭代表隊的留意，再次成為大國腳，「我的狀態愈來愈好，也做到想要做到的目標，今天回到（車路士）一隊的比賽，希望修夫基能看到我入球，相信他會。我要在下次三獅軍團徵召之前好好比賽，現時要在車路士繼續努力，去為球會取得更好成績。」

屌 咁都好得番

球會自己其身不正 所以咪包庇埋d 低質球迷

Mma 隊係咁架喇

左右開弓雙槍將 英撚大國腳
傳奇巴克利
welcome back

撚狗最鐘意d 英冠料，大袋keep 住出，佢又係咁攬就知咩事

我車對球員黎講都算唔話得

但有d 球員都係要25

般尼借佢果陣 好似負責比5萬磅 其他我地比

但飲水淨係踢過兩場

夏神生日快樂I miss you

我當年印左吾皇..
見佢又歐聯最佳9人又咁型棍

呢家唔敢著出街..

撚仔自己作為領隊，猛，Tmr etc 呢啲本身就係英冠野

There is a room for racism

咁撚鐘意買英冠

想買件15/16印Djilobodji

罕有，有收藏價值

我印過達囝

唔講唔知佢傷左三個月

morata應該幾多

冇人懷念佢

Danny Drinkwater is at Bodymoor Heath having a medical ahead of joining Aston Villa on loan until the end of the season from Chelsea.

好驚rj被撚氏足球同化

依家只係希望直到完約為止都有人幫手出佢份糧

Ayi stays

Chelsea have announced that their pay-off to Antonio Conte and his staff cost £26.6 million in their latest accounts.
*this includes legal costs.

Chelsea have announced that their pay-off to Antonio Conte and his staff cost £26.6 million in their latest accounts. #CFC

Conte had a big backroom team but worth noting that the £26m figure also includes ‘associated legal costs’. Lawyers are expensive... #cfc

成隊波得a高幫到佢成長
現役果幾個得啖笑

我都係女人達 印左黑色果件作客

早知印漢堡特

AZP踢埋今季可以退居後備

人生第一件波衫印Matic

之後Schurrle AZP Hazard
今年印蒙狗

非跟隊記者消息傳傾緊阿衣+錢換沙夏

你愛將美隊呢

躝啦美國狗

呢啲打壞我一拳一件

carefreeyouth 唔係話沙夏叫180k 所以冇興趣咩

我覺得應該冇人夠我印古亞達度咁撚on9

佢份糧100k?

下場作客Hull繼續著新衫

我決定 今個一月邊單係最後一單官宣
我今季就印邊個！

Welcome Sancho

110k 好似

我印過柏圖

女朋友送左件達子俾我 未著過

只係非跟隊記者消息 不過條友都戴左頭盔

I’ve always stayed away from talking about the rumour as I’ve never believed it to ever happen. I might be wrong and the club panic near the end but I don’t expect it personally

you win

直接賣咪得

如果入到第件前鋒

Villa are not paying Drinkwater’s full £110,000-a-week Chelsea wages after the Blues dropped their initial demands to get a deal done for the player they signed for £35 million in 2017.

搬泥都好似係俾一半到

真心笑左

boga

可能可以省返筆

如果一月無買人
我印Love Marina 號碼係13

如果一月買到Ake加Sancho/Chilwell/koulibaly求其一個
我紋marina全名係龜頭！

應該唔夠位

會變左Ia

可能佢係大龜頭

人地踢緊克羅地亞甲組
有英冠想買唔代表佢英冠料
亦唔代表英冠買得到

般尼比5萬磅果陣 蝕到仆街 淨係出左兩場

白衣人真係做乜都得

熱狗就係咁低賤架啦

個陣tmr個d 都聽都有打手勢投訴過

有無人記得幾錢簽佢

而摩連奴就更慘了，根據記者喬納森-維爾透露，現場的修咸頓球迷用響亮的歌聲諷刺了摩連奴，歌詞內容大概是：「你不過是個狗屎版的普捷天奴（Mauricio Pochettino）！」

所以佢先要睇醫生

Euro
3.5M簽
9.5M賣

Chelsea, Liverpool and Tottenham are among the clubs monitoring Brighton defender Ben White during his current loan at Leeds. [Sky]

突然咁多人爭

特登比假象引車狗簽個dllm

體育記者係做呢d嫁啦

Marina

抬價部開工

去蒲俾人打受傷出唔到呀嘛

幾時返嚟教下猛狗傳波

簡狗入左fifa toty

但係車路士佢係奢侈既廢物

襯有價好賣

傳奇巴仔搭車唔比錢

車官方有冇祝佢生日快樂？

Ig有

U21個堆幻幻都計？

🚮

Drinkwater 去av

Danny Drinkwater has joined Aston Villa on loan from Chelsea for the rest of the season.

Legend

各位有緣再會

條閪婆真係懵撚柒柒

算係咁 幾驚借都冇人肯借

twitter都有

下個亞衣

一定冇ake，之前撚狗先講左要睇迪加傷病情況先決定買唔買ake，如果迪加冇病冇痛=唔會買

屌 中堅明明最需要

有冇人印過花膠

軌人工，不過唔知信唔信得過

躝，唔好返嚟

Mateo Kovacic - (£106,673)
???

簡狗點會150k前年嘅？

好多冗員

信fifa!

呢篇野大部份年紀較大既人工都錯

條management team係咪收左咧

飲水已借出 轉會窗已完

不要走

barbosa好野嚟
可翼可中鋒
Fm16嗰陣已經用緊佢

有無人已經好期待dllms既加盟

巴克利此前因為和出租車司機爭吵，拒付打車費，遭到了不少批評。林伯特也公開批評了他。近日在回顧此事時，巴克利承認自己犯了錯。

「那次事件給我上了一課，讓我明白出門在外時，要知道自己所處的環境。我們是英超球員，有較高的知名度，所以場外要低調。

當你去度假或者外出時，要確保身邊有合適的人陪著你。我犯了錯，但不會再犯第二次了。不過我相信，之後還會有年輕球員犯類似錯誤。

我們都會犯錯，重要的是意識到錯誤。以前球員們可能不會遇到這樣的問題，但不能忘了，有些人會想看到你出醜。

我是一名職業球員，但那10秒我的所作所為並不職業。現在是社交媒體的時代，你得適應這一點。」

巴克利此前在國際比賽日期間現身夜店，赤裸上身，同樣遭到了林伯特的批評。

「每個人都會犯錯，重要的是，能夠吸取教訓。現在我26歲了，知道要從錯誤中吸取教訓，然後向前看。

林伯特一直都很支持我，球員時代，他也是世界最佳球員之一，而且也很低調。

他也知道在他那個年代，不會曝出球員那麼多場外的事情。現如今，有些人想看到你出醜。

但我以及其他球員，可以避免陷入那樣的困境之中。」

Legend

車路士legend Djxxxxxxx

肥仔世三 回家吧

29歲

其實幾型 好過蘇馬先

但軌冇興趣 只係國米想甩手

你都32

切幾時復出

簡狗2019年咁撚鳩屎都入到toty

傳奇巴 - 飛的唔比錢 / 落gay bar
簡迪 - 食飯唔比錢
阿朗素，車死人

飲水 - 夜場爭女俾人打傷休戰

淨係防中嚟講都世界第一啦

簡狗2019年幾撚時打過防中啊

我意思係講個功用

回家吧傳奇世三

迪布尼上季有一半時間傷左都照入

Victor Moses has returned to Chelsea for treatment. He is expected to return to Istanbul after one week to undergo further checks before the doctors decide whether or not he is ready to resume full training. (Fanatik) #CFC

welcome back

fast lan

Villa were interested on loaning Batshuayi before they decided to loan Drinkwater from Chelsea but Batshuayi wanted to stay and fight for his place at Chelsea (SkySports- Transfer Show) #CFC

✍️Matt Law: Chelsea open to offers for Marcos Alonso with Inter Milan keen to sign Spanish defender

Chelsea will consider allowing Marcos Alonso to leave this month with Inter Milan among the clubs interested in signing the left wing-back.

Inter are already leading the race to sign striker Olivier Giroud and former head coach Antonio Conte also fancies teaming up with Alonso again.

Inter are more likely to favour a loan with an option to buy.

Alonso’s contract, which he signed in October 2018, runs until 2023 which leaves Chelsea in a strong bargaining position for the Spainard who earns over £100,000 a week.

There was interest from Spain in Alonso last summer, most notably from Atletico Madrid who pulled out of a deal after deciding the transfer fee was too high.

“I’ve been told Chelsea are looking at a young Premier League rival centre back who will cost at least £50million. I can’t disclose who. Agents working on it think it could happen this month”

- @SkyKaveh

Rival

50m 回購傳奇雷斯

西咸嗰Diop?

Young喎 似係流料

獌狗

Holding

佢個堆rival諗唔到有邊個中堅值呢個價

Leeds - Ben White

睇漏左英超添

Söyüncü

Inter Milan have asked for Ashley Young. Talks ongoing with Man United - the player is ready to accept. Antonio Conte wants him strongly (Sky)

Alonso

Norwich enter race to sign Chelsea midfielder Conor Gallagher as teenager plans to cut Charlton loan short.

{Dailymail}

而家傳拜個左閘阿啦巴

loan w/ otb 咁乞衣就唔放啦

見twitter啲人估 Soyuncu / Joe Gomez

睇黎林狗信唔過短人中堅

高美斯我不如用翻tmr

佢之後訪問話 自己Twitter其實提過相關新聞

似乎係呢個

joe gomez

肯同鏱續約未

人地Joe Gomez 就黎捧盃佢會轉會
我就唔多信
Soyuncu 李城都唔會放住啦，除非bid 到demiral
issa diop 就似啦，不過實力就未睇過住。。。

林狗又係鐘意肉腸後防

welcome dllm!

係咁傳好多target
冇一個係開胃

全部煙幕黎

最後一個都唔買

Only sancho & ake

個時我話點解賣ake，之後俾人屌

呢件咁勁咩

覺得set回購等佢多d機會上場好過
但而家有回購但西女人唔做野都冇用

Ake 傷到二月

是但搵件19中堅都幾10m
我轟真係最大水魚

人地Joe Gomez 就黎破記錄奪冠 會唔會過黎幫你執屎
仲話見到人地冇一個開胃 人地見到你車狗就唔開胃

50m 買佢真係high 撚左大咩
大舊衰都講緊80

合理，除非要踢到哥狗果款波，犧牲對抗性都要用波技術，否則打英超用番大肉腸去頂比較好，畢竟vvd果d又有對抗又用到波可遇不可求

本身轉會窗解ban就已經煙幕黎

拿記黑鳩我ok

好撚廢

同猩猩差唔多

唔撚信

唔買Ake 追隻Diop

真係笑大人個口

買呢堆都唔買ake

單野似抬價多

其他等緊買既英超隊表示多撚謝哂

果堆名得Soyuncu係值得買

我靜係睇到禁區D人點樣miss chance

條垃圾真係賴死唔走

d轉會愈黎愈唔好j

Rival 年輕 英超 5000萬
熱狗山齊士？
曼城石頭仔？
獌連迪路夫？

Sanchez的話用番zouma吧

Diop又係唔識用波，靠體力果種

熟悉的猢清返嚟了

佢係徐錦江

Welcome soyuncu!

全部留番自己用喇

Welcome John Stone!!!

賣丹麥女孩 入AKE 我覺得好合理

佢係咪dllm出處

簡迪仲要出老千wo

Dllm都唔識好打極有限

波0淺

Welcome Joe Gomez!!!

Welcome back home Gary Cahill!!!

始終180打中堅好令人反感

Welcome Yerry Mina

唔係賣丹麥狗我覺得一月唔急買中堅
老迪鳩冇傷拍是但一個都夠用埋下半季

閘係重災

屌你老母 原來今個禮拜又係主場對中下游 準備重注對面

買左閘先啦好嘛

傳說中無人識得串佢個名
DJXXXXXXXXXXX
簡稱 DLLM

左右兩閘出艾狗同艾狗 前面出袋狗同猛狗 再加主場
保証係西波!

踢下游 二閘前面攻得起-->後面放題

Inter Target Emerson Palmieri’s Agent: “Chelsea Won’t Let Him Go, He’s Happy In London”

Welcome mustafi

左閘姐，右閘有rj上位

係咪十六強對手拜仁d中堅
定假中堅真左閘Chilwell

Ake = 新卡華奴

林狗唔買=歷史罪人

拜仁自己都冇中堅用

睇錯原來係PL rival

Welcome Torres!

條臭閪都唔會買人,唔撚放啦

Welcome Pastore

收番miazga=唔撚洗買

welcome back legend sam hutchison!

Welcome miazga

睇左幾個月痙攣猩猩仲未明白 高度唔代表任何野?

Lan

rj 上防中好過

蘇馬張約幾時完 快d賣吧

正所謂 撚伯契仔 有排你睇

林蘇馬 林孟達
一前一後

Welcome Lingard!!!

美斯接班人有冇咁易買到

FA cup 入一粒就激發返cfu心入面團火

Djilobodji

都可以有高但唔係跳錯timing嘅人存在
其實唔少
係蘇馬特別鳩

Done deal ?any deal ?

Chelsea potentail starting lineup 2021
Pickford
Azp mustafi zouma alonso
Barkley mount drinkwater
Odoi michy musonda

高可以係一個優勢 如果識利用既話

但痙攣猩猩係鳩到無朋友

跳頂時間成日錯

啲營養去哂個body到

比利時四連星下季要撐起車
Batshuayi
Musonda
Courtois
Hazard (Kylian)

Captain America

仲有冇人記得van Ginkel

軍醫實會記得佢嘅

成分幾鐘 入得三四球
仲要有兩球唔關車狗事

諗下如果係C朗接呢d傳中

原來今年最後一年yokohama

油狗

There was heavy spending in 2018-19 to acquire club-record signing Kepa Arrizabalaga, Jorginho and Christian Pulisic, but the accounts reveal that Roman Abramovich poured in a staggering £247 million of his personal wealth to enable them to do so, via his holding company Fordstam Ltd.

LAN!!!

An eye-watering pre-tax loss of £101.8 million is the largest recorded by the club since 2005 (£140 million), when Abramovich was bankrolling the construction of Jose Mourinho’s dominant Premier League title winners. Were it not for a £60.4 million profit on player trading thanks in part to the acrimonious sale of Thibaut Courtois to Real Madrid, the bottom line would have been even uglier.

球會本身冇錢咩

Welcome back samsung

拎晒去買手袋

Just as important in the next two transfer windows will be the task of trimming what has become a bloated wage bill — up to £285.6 million from £244.1 million in 2018, a worrying 63.9 per cent of the club’s turnover. The loss of Hazard will help ease the strain, but Olivier Giroud, Ross Barkley and Marcos Alonso are just three examples of players on the first-team fringe earning six-figure weekly salaries.

好快就會見到三件甩走兩件啦

Marina Granovskaia’s talent for extracting maximum value from unwanted players will continue to be crucial to Chelsea’s overall business model. They have generated £397.4 million profit from player sales since 2013, a staggering figure that dwarfs any of their Premier League rivals and makes the five major trophies won during the past six years look even more impressive.

We can also expect Chelsea to remain aggressive in pursuing the best possible commercial agreements. Speaking to the Financial Times in 2017, the commercial director Chris Townsend signalled his intention to more than double the number of Chelsea’s sponsors from 12 to between 30 and 35 — but this, like anything else, becomes harder if the club is not in the Champions League.

搞完一大輪豬籠入晒水之後買人嗰200m 仍然係油狗um荷包

埋單都蝕100m 你話呢

佢就係Falcon

Brendan Rodgers on James Maddison being linked with Manchester United

🗣"Nobody will leave in January, talks are ongoing with Maddison on a new contract"

50m中堅

Welcome Alibaba !!

雲拿 Chiwell Ake
車起碼稱霸英超中遊五年。

仲話咩條臭閪管數叻

kepa果72m pounds又要被迫出
又要賠錢比干地, 仲要賠錢比拿坡里,(不過算,果筆當係蛆狗收返)

有無機會係史東斯

Rival young cb

熱：山齊士 foyth

妓：holding 張伯斯

鏝：石頭 拿撲迪

獌：lin

李城：蘇恩祖

猁： Gomez

除左蘇恩祖，其他都唔好呱

會唔會計埋london隊
聽講rice可以打CB

Welcome Holding

rice絕對值得買！！！
改造做中堅既話會好屈

曼城李城幾時變咗rival😂

油王 係唔係吹定風唔買人

猁係rival 先搞笑.
落後25分 真係ri條春

回家吧

資源回收筒 lin 都講得出

Leporte勁喎

vs burnley

Pulisic Abraham Willian
Kovacic Mount
Jorginho
Azp Zouma Rudiger RJames
Kepa

英人 年輕 中堅
咁不如用返而家後防

屌同天神咪一鳩樣

Welcome Pepe!!!

big後生又勁嘅除左蘇恩高真係諗唔到
但李城又話唔放人
雖然可以係煙幕
祖高美斯高普咁重用點會放
唔係買d holding返黎掛
屌ake呢

Welcome next John Terry!!!

乜依家rival係計分

買年輕既不如用返tmr
硬件無敵重幾好波底添
講緊要個大佬帶後防
又買幻幻做乜撚

每次轉會期都好撚悶
係到最後先會嚇你一跳 然後得啖笑

老老實實
tmr都係好似ake咁放出去磨鍊下
真係成熟先買返其實最好

鬼佬講嘅rival我諗都係閪咸

硬件無敵咩

一句買中堅就搞到大家估足一日隨時係9up

Millwall 同 QPR

沙狗時轉會窗都有明確目標比人J下

夏天 五大訴求
冬天 西瓜

今次冇曬目標既

屌你老味轉會窗未過一半dllm 既氣息已經愈來愈近

好似見到人講西咸個Diop

中堅位佢既速度已經算好Top 應該借出去吸下經成才後過兩三年再返黎上位打正選

傳AC想要天神

熱刺位科夫

佢講既rivalry我諗係講同市啦
車傳統上既rivalry都係講同市球會

我覺得呢單係煲水新聞俾某d球會抬價啦

Piatek已經淪落到傳緊AV

真心唔覺勁

希古恩>祖記
Piatek>av
希古恩>Piatek

沙daddy又win!

之前大把車狗J

同當時西瓜比
但而家咩人踢AC都沉

有人仲屌鳩我有射術仲想點

走到真係要快走
呢隊ac真係愈踢愈廢
roma仔咁多年都冇進步
個巴西攻中都好快d走人
唔係遲早同化

冇記錯fm入面真正嘅打比好似得西咸係
其他果堆都英冠以下

同意最多都係熱同妓 不過全部Cb都係垃圾

條水槍佬咪又係意假半季好波既12碼執雞狗，西瓜依啲廢老番到去照輕鬆屈機

ching有無食開避孕藥

踢得起既巴卡又嫌貴
管理層咁既心態點踢得勁

即係同大家講今個轉會窗唔會買新左閘

唔洗為買而買
上年買左西瓜仲廢撚過未買

都係個句
買唔到最top既不如唔好買
留返d錢一炮過轟落去d plan a好過啦

上年唔係西瓜就莫拉達forever
西瓜黎至少送走到莫拉達，又有錢收
依西瓜同莫拉達，我覺得西瓜好過莫拉達少少咁囉

AC米蘭依隊世紀乞衣閪波

Van Gikel Pasalic Bakayoko 會左3條友過去一隻都唔買斷

仲借人過去高層真心要仆街死

仆街臭西女人成日叫人袋住先，袋袋下d冗員就愈袋愈多

Jose真係好偉大

唔緊要，deal定summer黎咪ok

Chelsea have offered Lyon Olivier Giroud and €47M for forward Moussa Dembélé. (@PipeSierraR)

Rudiger on Hudson-Odoi: “Of course he asked me about #Bayern back them. I told him that it was of course a great club. The transfer ban and the departure of Hazard, which we had been expecting for a long time, made it clear that Callum would get more appearances” (Standard)

咁鐘意Dembele

安

二線垃圾

Welcome Coutinho！

到底丹比利買返黎做咩
都有譚要扶正
買佢得黎打起左又唔會想做後備
廢咪姐係阿衣
好心學下猁熱
買d可翼可鋒嘅做2號箭頭咪算囉

咁可翼係咪即係又搶大袋美隊上陣時間？
你咁講好難買後備喎，又唔可以太勁驚佢走，又唔可以廢到唔想出

timo werner

可能係要練到啲翼同熱狗嗰啲可翼可鋒

其實今時今日都唔興好似以前咁個teamb都正選級
英超都係得鏝做到
同時哥帥又好識玩輪換先做到
反而好似高普咁keep住套form講緊winning eleven
加一d通天老倌型後備米拿 沙基利 南野呢d

welcome jones!

乜嘢唔興 三連冠皇馬後備都係世界級
只係而家好球員數量少供不應求

撚狗套波教半季已經個個傷
後備冇咁上下級數點得

係時候回購diego costa

重點垃圾車個名無以前咁響 又feel到鏝個種雄心
引唔到勁人黎 仲要肯打sub 勁人肯打sub主要隊波勁又有雄心 可以痴冠

Welcome rojo!

根本唔關好球員多寡事
冇正選就想走嫁啦
華錫又好達又好咪一樣想出走
除非你做到好似哥帥咁好輪換
唔係咪又會出現kdb lkk嘅事情

坦克車嗰吓呢

Leporte shitty一定唔放
最想要佢

Chelsea have made a €20m offer for Metz striker Habib Diallo, Republicain Lorraine reports.

Has also been linked to Leicester and Tottenham this season.

Sky Sports News understands Aston Villa have made a loan move for Giroud, but can now only sign him on a permanent deal due to loan rules, having already brought in Danny Drinkwater until the end of the season. #CFC #AVFC #OL #NUFC #Inter

唔要dembele 呀

ok

又邊撚個黎既

Welcome dllm

James真係有料
買唔到左閘寧願Azp左James右

始終控球可以靠戰術傳波去練 高位防守更需要中堅快同大隻

Reddit copy過黎

Tifo Football

RW:

• ⁠Adama Traore - added goal threat this season with 4 goals and 4 assists. Pacy and a decent dribbler.
• ⁠Emi Buendia - less of a goal threat but more of a creative playmaker which could help in build-up play
• ⁠Riccardo Orsolini - left-footed right inside forward. Dynamic runner, likes to shoot. Passing accuracy is not really good.

LB:

• ⁠Borna Sosa - Quick, technically capable and very attacking. Can drive to by-line and pull back crosses or whip them in from deep.
• ⁠Alex Grimaldo - impressive build-up play, 5 assists with xA of 5.4, solid all-around player who can defend capably

個神秘cb可能係石頭都未定

唔好以為最後有句提過下mma 同李城 我地就唔當佢係dllm 先得架

Lampdog philosophy !

Wa diu

除咗Grimaldo同派清愛將，其他都dllm味濃

Emi Buendía and James Maddison are the only two players in the Premier League this season with:

❐ 30+ tackles made
❐ 30+ chances created
❐ 30+ take-ons completed

Buendía has 50+ of each. 🤯

咁買佢應該比買麥迪臣平一截

出現了 果然傳下傳下就傳左個google人出黎

買dllm不如繼續屌蘇馬odoi emerson老母好撚過

我轟咁撚興傳埋D不知名黑鳩
買Ake同左閘 夏天all in Sancho啦

dllm 終於要嚟 屌你老母真係痴撚線

me too...

同埋啲名特別難串

Sancho>Zaha>Boga>Dllm
去到30號傳返Zaha大家都會除褲狗衝照j

剩係睇球王片D過人動作都好撚肉酸

慣常招數
當年飲水都好多人J冠軍中場

Lampard just targeting every black striker in Europe in the hope that one of them will turn out like Drogba

其實buendia 真係唔錯，之前傳痢記想打包佢同jamal lewis

Lyon President Aulas: "Moussa Dembélé will not leave because he wants to stay to win something here... we have received offers for him."

Lyon president Jean-Michel Aulas on Chelsea transfer target Moussa Dembele: “Moussa Dembélé will not leave because he wants to stay to win something with Lyon. There have been offers for him and for other players but none of those that we want to keep will leave in January.”

佢同兩閘都啱駛

Welcome Özil

如果佢真係唔錯，咁垃圾車就應該唔會買
又貴又水貨嗰啲先會買

Wa Dllm Habib Diallo 廢撚到癲喎

好彩好彩..

可唔可閘返轉會窗算 成堆dllm 博二線都搵英超中下遊先

山曹唔黎既話
我地會將佢當巴塞費高咁看待

見到痢狗丁緊高普啲戰術，的確今季打兩閘係好撚勁，但個人認為佢買岩人多過戰術大師，佢用得掂朗狗蘇馬azp我真心寫個服字俾佢
當然而家佢將班兵發揮到120%咁滯係好勁，由其係神軒而家進步到有長傳有後上

不得不提痢狗呢幾年提升球員能力好撚柒閪勁，睇住大袋狗仲未開竅真係屌出聲

朗有佢嘅特長
如果個球員係全面地廢
出咩陣 用咩戰術 都搞唔掂啦

應該係識得tune人tune到啱佢戰術
另外佢都要買vvd同龍門先搞得掂

大袋慢慢變垃圾,遲啲我怕連阿記啲nelson saka都過佢頭

利兩閘無高普應該上唔到今時今日既高度

saka唔敢講
nelson就算數啦
做到伊和比都執到

公道講，有幾多人好似包皮咁十幾歲就咁勁
袋狗係衰在佢d大袋態度
同埋踢成咁護旗手仲護撚住佢，聯賽密密有得出

Reported by @DavidAmoyal Yesterday. Chelsea were offered Gabigol but Chelsea Said ❌

蝈狗好撚煩

樂觀啲諗 其實高普都係買啲dllms返黎啫

其實開左 得咁多

Mane Firmino Fabino Wijnaldum 本身有名氣
真係Dllm得Robertson一個
利記今季贏到英超真係要多謝修咸頓

好似好返好多

如果當年車去買修頓mane同狃狗韋拿老母一定屌足半個post

4th係魯迪加
Twitter鬼佬原來反佢撐蘇馬

Despite Ruben Loftus-Cheek posting videos on social media last month of him training, a first-team appearance isn’t imminent. It has been suggested he might not be seen until the latter part of the season.

- The Athletic

唔係英人，不嬲都好少人撐佢
Twitter班柒頭好迷阿衣蘇狗

Welcome Neymar

買到先算啦
人地核心黎 冬季好難買

Chelsea have made an offer, initial loan with obligation to buy, to Benfica for midfielder Gedson Fernandes.

- Sky Sports

d轉會一個都j唔落 希望bam番佢算

啲球皇片幾勁喎 但又中場有咩用

最唔急就係中場
同埋可唔可以唔好再買啲二三線聯賽
屌你唔上唔落完全冇upgrade到
不如bam返個轉會窗算啦屌你老母

Lyon might not be willing to sell Dembele yet but we’ve been working on the personal terms just incase they do. 👊🏼

1. Dembélé is keen
2. His agent got contacted a long while ago. He’s been looked at for months as I said back in September

They are claiming over on the @TransferPodcast that Moussa Dembele has agreed personal terms with Chelsea.

Chiwell 打翼

幫手抬價

Matt Law: I wouldn't start ordering Fernandes shirts, Chelsea fans. Focus remains on forwards and possibly a defender.

ok told they haven't put a bid in

Carefreeyouth: Just because it’s reported by Skysports doesn’t always mean it’s true!

MattLaw+鷹 定心丸

寧等辛祖，不買沙夏
carefreeyouth confirmed

幾撚肯定最後車狗乜都買唔撚到
轉會窗最後一日高追Zaha塞住球迷把口

然後眾多車迷J到成地都係
因為至少唔係dllm之流

Bam撚埋個轉會窗算啦

不過閪女人洗咗咁多錢appeal
唔買番幾件dllm肯定唔忿氣

我要求好低
最後買得齊

Ben White
Zaha

我心足

有傳奇Boga消息未

我要求好低
買到山曹加chilwell/Grimaldo
就收貨

屌你老母死臭閪
唔識買人就resign啦

Zouma垃撚圾點練
蘇蘭基條柒頭高普都搞唔掂啦

呢個真
用dllm不如不變

dllm係買咋，買完唔會用

Marc Guehi has agreed an 18-month loan deal to join Swansea City. Paperwork and medical finalised tomorrow. A big talent getting a suitably big opportunity

Legend 狗閪

真攻中

Chelsea are poised to make a £40million January move for West Ham’s French defender Issa Diop.

{Express Sport}
估中左真係diop

買另一件又係唔識用波嘅Zouma 返黎做乜鳩

我屌你老母呀閪女人
又買埋d垃圾返黎

FIFA快手bam我地轉會算啦

林狗=新daddy

繼續閪

解ban個決定有無得上訴 快d ban返唔該

冷靜d
睇個source 都知鳩鳩地

有本事咪用實際行動黎證明唔買鳩野囉

閪女人 = 港共政府
冇誠信

真係有QUIZ做

你係紅牛踢成點

Chelsea is in advanced talk to agree a deal with Fulham wing back Joe Bryan, Granovskaia is confident in bring young English talents to the promising squad. @ChelseaFC @Fulham Skysports understands

好似後備上陣兩次咁大把

車路士已經向賓菲加進攻中場謝臣費南迪斯(Gedson Fernandes)開出報價，報價是為期18個月的借用，另加5500萬鎊的買斷條款，但前提球員必須在借用期間至少參加50%的比賽

中場塞撚曬仲買中場

即係國家隊上陣>球會
下季返黎比撚仔打天才波

買攻中把撚咩

又黎意甲兵

好好地ban咗transfer window咪好 一解ban成班dllm出哂黎

嫌MM冇創造力，切唔知幾時先傷好

仲要已經26歲，唔係買潛力

個Diop 喺fifa 個potential好似幾高

dllm勿來

Done deal左先算，反正好多都係吹出黎，體育記者見你解ban可以買人實乜都吹一餐

Yes
而家連sky sports 都變左9up source
得英國鷹、Matt law 好少少
雖然佢地話會買既Moussa dembele 都唔係好野

今季轉會窗全部變哂d google 人

真係遲d 簽zaha 都一地精

Please ban our transfer window

all no bid

Joe Bryan都唔算dllm啦

買呢d不如唔好買

寧願no bid
好過買一堆dllm

買英冠野有乜問題

譚mm tmr rj 獌狗隻丹尼爾占士都係英冠野

Dele Alli直頭英甲野

咪撚買人la diu

睇嚟球會已經接受咗切狗變咗廢人

仲有人未block個hazard女友

其實唔會因為當年兩個好sharp 中下游執d勁人其實都幾好

文尼唔敢講，但高普如果有簡迪同高狗

韋拿老母根本唔會有得出

買呢d 不如出撚仔算啦

渣住兩億 買粒星來睇下都無

好似d 窮撚咁 成日 簡 d 菜頭菜尾

成班高層都係陷家產來

文尼去猁頭一兩季其實一般般
係比高普教完升左幾個lv

但踢修頓個時真係成日carry

一於就諾域治兩閘同攻中

買到我收貨

屌你老味
sancho , ake
缺一不可

要賣走天神先可以買ake

A米話想要嘛，會唔會又第N次想要羅馬仔

D 錢比哂閪女人買手袋

一解ban
個個dllm都搵垃圾車抬價

賺撚完錢又倒貼番哂落堆dllm到
痴撚線

攻中果個幾好

Who needs Ake when you have zoumaldini

唔好話星啦
ake 40m一定收得番唔使同人爭
即食 我地最缺就係cb都唔買
真係痴撚線
你話怕傷完廢？
咁odoi又未好就續肥約
而家搞衰埋人工架構
西女人一定係全英超最濕鳩管理層

閪女人去做雞啦,屌你老母

是但買隻CB都好過無腦蘇馬啦
場場睇到佢就嬲

呢條友0入球0助攻 又唔係正選 憑咩55m

潛力

見你車仔有錢又要人
唔劏你劏邊個

如果篇野講嘅係真，車狗自己出價

閪女人不嬲唔貴唔買又唔會賣垃圾

Chelsea are yet to decide whether to activate the buyback clause that would allow them to sign Nathan Ake for £40M from Bournemouth.

The clause is only active until the end of this month #CFC （Guardian)

快閪啲啦

真 唔撚想再睇dllm news

Dembele bid ed

買到buendia同grimaldo已經收晒貨

禁番個轉會已經收貨

加埋收番moses

fifa快鳩d ban鳩車狗轉會窗算啦
唔撚想再睇到dllm d news

究竟有咩因素令車仔遲遲唔簽ake唔夠身高？

仲諗緊買完之後唔知要迪加定ake拍蘇馬好

撚狗一定覺得Tmr 有潛力 迪加膽 蘇馬愛將
簽唔簽都冇所謂

一隊5個中堅根本好正常，仲可以打左閘，tmr可以打右閘

Chilwell實力都可能差唔多咋

Ake唔係一線
但40m買得番唔洗爭，我地仲要咁撚需要中堅
點解會走去傾diop?到底係諗緊咩
我諗完冬窗買到dembele同ake已經係最好消息

再係咁永續barkley la
Btw barkley>kovacic

屌你啦
14/15年斯文尼喺修已經入咗車一球
勁到仆街

個陣比人感覺似狼隊個Adama

好多人入過車波

如果入過車波做標準就仆街
買幾隊人都唔掂

好心你哋唔好對住d fake news咁上心
命都短幾年

mane喺修仔果陣已經幾勁，不過俾我感覺係zaha果種中遊球皇
估唔到勁到依家咁

我地最鍾意幫人起機加復活

巴打個名= 我想講既野

最強右翼衛回歸

zouma係愛記sharp唔sharp

愛華頓有波就清

都係唔識用波

FM妖人

Zaha 下一個文尼

Mane 30m hazard35m salah

我地有zoumaradona

唔好話出唔出，ake買返嚟當condom轉手都起碼賺20-30m，仲將西女人講到咁識做生意

呢兩個好似傳都冇傳過

咁先大機會

其實係撚狗嫌阿茄唔夠高 所以不作考慮

grimaldo好似有

welcome Ben White

fm d能力仲高過世三

識做雞咋佢

唔好癲啦 fm我試過安拎世一金球獎歐洲第一人
唔通佢又真係咁勁咩

屌 ake點計都最易啦 價又唔洗講 人工我車又唔係冇錢 仲要成班青訓一齊玩 兒時偶像林伯做教頭 我屌你老母買乜9富咸又乜rival CB呀

Ruben Loftus-Cheek’s calf muscles halved in size after achilles tear, his return isn’t imminent (The Athletic) #CFC

好大機會今季都出唔到

真忠臣就咁多傷病

邊鳩個話要走去美國踢埋d垃圾比賽呀,屌

油狗好大喜功扮慈善家囉
都好難怪沙狗教一季走人
接受現實啦，龍虎切已成廢人，可以當無佢呢個人

Granovskaia wanted to promote academy players to the first team, with Ruben Loftus-Cheek, Nathaniel Chalobah and Lewis Baker pushing for places in midfield.

Conte, though, wanted to sign proven performers, believing that Chelsea had overachieved in winning the title in his first season at the helm and that his squad needed strengthening if the Blues were to compete with Pep Guardiola's high-spending Manchester City.

話傳奇飲水係干Daddy自己話要簽 唔肯用新仔 反而係西女人想迫佢用切
但老實講如果果時肯買佢要果班都真係未必洗用新仔

唔洗急啦

休息為左走更遠的路

切真可惜，明明fifa超好用，無啦啦就提早收皮

波台班垃圾假膠又跳出黎做乜撚

買翻ake+grimaldo,
租半季dembele
夏季買sancho

Zouma牛龜咁大跳得高咪又係輸死球輸到仆街
反正都係不如買個用波叻

干狗破壞力不下於摩狗

屌佢老尾干地條濕鳩本來想擺切踢中鋒

已成廢人

呢度班人為左反高層奶干狗袋底
買唔到佢要既人就可以鳩教，堆plan BCDE唔通唔關佢事？
艾馬狗沙包狗呢d意狗，唔係佢撚有人買咩，仲有吾皇又唔識用
下下買到plan A唔使請佢條戇鳩硬頸佬啦

我估切狗應該會傷到打唔番起 一兩年後去中下遊都打唔起
完約去英冠英甲傷下踢下
最後以28歲之齡掛靴

不過好彩佢夠高大
廢咗都可以做model

屌奶星自從轉會窗開左就日日捕住有冇新聞，到而家仲係空炮dllm

段野寫proven performers
留言就變咗話要簽飲水
proven performers有其實選擇啫

傻閪高層先會係球員大傷緊續約
一個切狗 一個大袋狗
呢兩件仲要傷Archilles

唔係話佢地廢
係根本係一場風險好高既賭博

切仔咁樣好返都唔知有冇七成買攻中啦屌

油王要踢慈善賽

Diop 將會跟隨撚伯步伐由韋斯咸加盟我轟最後成為球會傳奇

其實都冇人撞佢
自己整傷
怪唔得邊個

鏝城legend

想幫襯

肌肉痿縮
真係下季見

而家傳緊lemar

可能好似雲真高咁 ，死唔斷氣
全職文員

傻閪高層仲要續5年約
慢慢高薪養條廢人啦

其實正常大傷完都會肌肉痿縮 因為長時間冇用個組肌肉 搞到佢縮哂水 做返物理治療1-2個月就會正常返 所以結論都係今季未必會見到佢

收嗲啦 屌你老母

有marina的車迷像個寶

運動員最貴就係組肌肉
出返來個協調性差幾遠你唔會知

迷干不願面對干地d濕鳩野

季中踢埋啲閪波

MARINA 若想哭 可借膊頭你
如何放心得了你 明天我再回來 等你
MARINA 明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧 IT'S OK IT'S OK

買到Ben white boga都心足了

🖕🏻

CFC swung from £67m profit before tax to a £102m loss a huge £169m deterioration. Although revenue slightly increased by £3m (1%) to a record £447m, the damage was done by profit on player sales falling £53m to £65m and expenses rising by a hefty £119m. Loss after tax was £97m.

CFC have grown revenue by £118m (36%) in the 3 years since 2016, mainly commercial £63m and broadcasting £57m, with match day relatively flat. Chairman Bruce Buck described the revenue growth as “consistent”, but worth noting that the 2019 increase was only £3m (less than 1%).

#CFC average attendance down 3% from 41,482 to 40,436, partly due to reduction in capacity to improve access for disabled supporters and away teams not taking up their allocation. Only 8th highest in top flight (4th best in London). Ticket prices remain frozen at 2011/12 levels.

This is why Chelsea were looking to upgrade their stadium to a 60,000 capacity, but the £1 bln development been put on hold, officially “due to the current unfavourable investment climate”, but probably also linked to Roman Abramovich’s difficulties in extending his UK visa.

Details:

球場細

歐聯 vs 歐霸

Chelsea offered £50m Thomas Lemar but Tottenham could spark transfer battle

咩狗屎垃圾都出哂黎
車頂替左獌做抬價部

由sancho變lamer

快撚d bam番轉會啦

仲未買夠摩納哥黑店啲水貨?

有冇車迷夾錢去fifa終審法院上訴
駁回解ban

Welcome 黃潛dllm

Sancho>Zaha>Lemar>Boga>Dllm

31/1 0900am: Crystal Palace accept Chelsea 80m bid Zaha

連登車狗:

而家基本上買咩人都要一億

下體搵人接貨 倫敦三柒都係been offered

咁搵人接joao felix未

早排見切兼職model，諗過佢係咪搵定後路

體育記者吹水者
咁都信
所以幾時都話體育版最易做
fake news都冇人屌

條友最近屌鬼話踢施蒙尼d波踢到自己好似中場咁

Willian > Zaha
唔洗買啦

如果馬體放某d人 其實我覺得車有機會接貨
你睇番costa, 達妹同Filipe luis
你話marina同施蒙尼/馬體買賣個個冇做過愛
真係唔信

譬如你說，這個攻線太薄，須在這裏簽一個沙夏，車迷一定不容許的。但如果你主張簽DLLM，他們就會來調和，願意睇沙夏了。

策略黎 其實一早plan zaha但唔敢講怕比人屌
到月底扮panic buy 啲車狗就心足

求撚其啦
反正plan A九成買唔到

下下買到Plan A
我地洗乜撚狗教？

同阿記果個Bellerin 一樣 變左時裝達人

基本上除左sancho chilwell ake 拿記黑鳩外

其他全部都歸類係dllm 包括zaha

因為無人想見到佢地

果條友著得好撚樣衰

最撚有睇頭果件收左皮
曼撚冇柒用又大袋果件又出番黎
夏天直接比幾億李城 放題任簡算撚數啦

其實真係唔使林狗教，條垃圾都係食緊前朝老本+譚安天才波
一日有林狗，一日都有大小猩猩係度，轉會窗完隨時有更多

Welcome Messi

我覺得尼馬有機

According to the numerical analysis carried out by an international football research group, Tammy Abraham is worth £87.4 million & Mason Mount is worth £79.7 million

加埋古天奴！巴西三劍俠

Welcome!!

牙咸80m 我覺得合理
mm

好想佢黎

拎美國狗去換啦

幾時黎英超證明自己

真係有得換既話抵到爛
美國狗踢多10年都唔會有尼馬既高度，你話佢態度閪年年踢得半季都係咁話

拎毒毒去有就有

屌你啦 咁唔要

簡迪+美國狗 deal?

Kante加錢換到尼馬真係要衝

賣晒佢換屍朗美斯 welcome

屌國米簽撚羊都唔簽牙朗
係咪on9㗎

當年法比同哥斯達踢半季好波夠我地拎英超

on9 狗衝啦

好 韋利安 處理喺車路士咁耐以黎既最重要既一個入球 面對住扭亞
韋利安! 冇問題 搞掂
恭喜車路士 球會史上第二次歐聯冠軍係屬於藍戰士 韋利安都喊左出黎喇

哥斯達先係真藍

巴西雙子

大佬安帶屁馬 左右無限中出

呢球入咗會發生咩事

大家做咗今日Quiz未！！！！

Thank you Ruben and good luck your model future!!!

West Ham have agreed a deal in principle to sign Benfica midfielder Gedson Fernandes on an 18-month loan without an option to buy. (Sky)

少一個dllm

果年睇波真係好正

呢個twitter一路都認為係抬價
喺西咸想要之後一兩日彈出黎話我轟都想要

矮人地米九前鋒成半個頭 點mark點爭頂

大簡都係咁

如果計埋英藉
Mm 果個價就似
英人不嬲貴

多謝西咸

咁講tam 應該要120

Sky 100% doing this as Jim White is good friends with the West Ham owners making it look like West Ham beat Chelsea to a Transfer.

痙攣猩猩 都係米9 唔覺佢會頂到

英倫超新星

白撚痴
咁大簡 艾耶拉唔撚洗踢啦

Lemar 50m傻撚左？

Dllm個名點串

屌ake 而家進步左路數企位都好左好多
40m 唔買佢買邊個
拿記黑鳩你估咁易買到，佢個主席唔同修咸頓咁易話為啦

訓左無睇
想問呢場渣古頂入左幾多球
係咪456

雖然呢下唔計入，但係成隊一齊衝去慶祝覺得非常激動人心

干地係咪痴撚左線
買唔到阿朗買楊格

閪女人！死全家！

呢場踢到有今生無來世咁 好撚正

意假呢d濕鳩聯賽 蘇馬過到去都分分中做top one中堅
買楊格有咩問題

又迫害我干

買唔到

其實干地係咪想教曼

又渣古
又全能到仆街
又雀屎佬

畀人煎緊兩球都冇放棄

取代拿記黑鳩做意甲最佳中堅

咁去未啊屌

撚狗為左攬蘇馬而棄ake既話，將會係新一代歷史罪人

唔好怪人叫佢躝 完全唔知諗咩撚野

fm妖人

João Félix welcome

搞到切傷都係高層油王
咪當賠返錢比佢囉

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

我地車路士依家開善堂？

又唔係你出錢,關你撚事咩

Fm入面個電腦成日練切打dlf

我覺得等緊賣天神

Rugani is allowed leave on loan

煙蛇唔要了

Lyon想要cllm

艾歷臣去國米做乜鳩

點解我地好似咁多轉會傳聞咁

報紙佬都要出糧既

dllm一字排開

得我地夏天買唔到人啱啱解Ban緊係個個Dllm都傳下

Tottenham announce that Harry Kane will have surgery on his injured hamstring and won’t return to training until April

Jose支持借阿咸俾Jose渡過難關

ayi換大力神

借比利時天才畀佢
佢射術不下簡尼

借亞衣隨便啦

借豬腦啦
等佢玩轉倫敦三柒

唔貪心 Lucas moura都得

有冇人係官網買過野？
係咪要等好耐先送到
官網寫Shipped 但已經等左成個禮拜

你揀standard係好耐

你睇啲馬評夠隻隻都有人貼啦

Morata番到西班牙 精神面貌好到

Exclusive: Olivier Giroud agent met Inter directors today in Milano. The French striker would be ready to join and agreed personal terms (contract until 2022) - but talks are still on between Inter and Chelsea, no agreement yet btw the two clubs. 🔵 @SkySport #Inter #Chelsea #CFC

Olivier Giroud has agreed a 2.5 year provisional contract with Inter Milan; Chelsea want between €8m - €10m in order to conclude the deal - the latest

Breaking | Tottenham Hotspur have in recent hours made an approach for Lyon striker Moussa Dembélé, according to @B_Quarez. More follows tomorrow on Get French Football News.

Giroud- Inter- Personal Terms ✅
Inter willing to pay €4m-5m
Chelsea want €8m-10m
(@DiMarzio & Sky Sports Italy) #CFC

The player, who has received other offers, especially from Premier League clubs, has given his preference to Inter as he was persuaded by the Nerazzuri's project.

得返隊長有鐵血feel

冷靜d啦 依家先過左3份1 轉會時間
我轟不嬲 deadline fighter

1月31日

Sancho Chiwell Ake Dembele Neymar

一字排開

已完

tam一定過億，mm8000萬有咩問題
狗屎垃圾都6000萬up

西女人永遠唔會令人失望

1月尾同多狗簽定pre contract, 9月Sancho加盟個時你地又當真里奈神咁拜啦

唔簽Ake係為左撚狗，鏝城阿狗缺中堅，等佢地同般茅傾得7788就走出黎出40m 橫刀奪愛

到時轉會隨時得返1-2日，要依2隊野都試下比人湯搵plan BCDE 既滋味

做生意依d野你班傻閪識條春咩，叫你地落花墟買花都唔撚識講價比人湯啦。 真里奈跟油狗縱橫商界個時你地咬緊奶咀渣

有返少少泰利巴哥林伯仲踢緊果時嘅轟嘅feel

piatek去熱in 48hrs

咁都有10m嘅話marina真係神

我車都有義氣

一傳Lemar大家就話要返zaha

咁唔撚要, 冇plan A就唔撚柒要

plan A=zaha

咁突然

寧願要Boga

The Lemar saga is believed to be one of the negotiation tactics Granovskaia had been using recently, with attention drawn to the direct competition with Spurs, the Zaha deal would be finalised within this week. What another brilliant move Chelsea had used again. [Matt Law] More to follow:

仆街了

始終係Zaha

block條fake news狗未

屌，今次仆街了

手足們，想問下足總盃波衫出面仲會唔會有貨

唔要zaha呀屌 要sancho要未來呀

我都想知

zaha cllm boga lemar慢慢揀

If you ask me what happened to the Ake situation, it is understood that Lampard could not guarantee minutes for Ake since he doesn’t think the quality Ake possessed have any obvious advantage over the other CB contenders like Zouma or Tomori. [Matt Law]

咁我揀boga

Forwards? Zaha can play lone striker as well as wingers, thats why Chelsea is so persistent to his pursuit.

用波 企位好過三頭地鼠咁多 都無obvious advantage？ 林狗唔撚識後防野 就唔好亂黎啦

啱啱上官網， 102usd

咁撚貴

睇錯，係105，仲要out of stock

Baka陰影大到

不嬲支持Zaha，最好送埋衣狗過去減返20-30m

佢喺下體都....

手足英文勁

想識你

爭咩阿 lemar zaha 都係垃圾

Lampard on99

國米買埋大力神應該可以挑戰祖意甲+100%歐霸

個陣勁撚過我地

cb要即食又買未來
翼要未來就買即食
撚伯諗嘢仲難捉過水鏡八奇

隻hazard女友出幾篇fake news呢度所有人都中曬伏

試下睇英文報紙讀埋出黎

February Line up

美國 雲拿 安
古天奴
佐 簡
Azp Ake 迪加 Rj
Kepa

Lets see

Next season Line up
美國 雲拿 Sancho
古
佐 簡
Chiwell Ake 黑鳩 Rj
Kepa

一陣又話kepa矮 , 一陣又話ake矮
成撚日係度講高矮果啲撚樣
死返去睇NBA啦
高治攞撚左世界足球先生未呀?

唔好睇少我車，兩三年前吹過買高治

高治不知幾勁

呢班撚樣真係戇鳩唔係扮

CLS

快 啲傳聞終於有用 用黎呃鳩人買垃圾車啲target

Welcome Mertens

Cls 越買越老

Thomas Lemar In 19/20 for Atletico

La Liga:
15 Games Played
9 Starts
0 Goals
0 Assists

UCL:
6 Games Played
1 Started
0 Goals
0 Assists

車路士老人院

Mertens平簽玩2年都夠

沙狗走左先黎簽

Mertens 好過dembele 同dllms啦 可鋒可翼

Mertens有料丫
後備即食ok啦
跟住會唔會有人話佢矮
拿記打包Mertens加黑鳩

Hazard女友係本人認證既高質素會員

希望大家可以好好和佢學習英文

Mertens都屌?
前面咁多個位可以打,又肯做後備

Mertens可鋒可翼正喎
我覺得好過zaha啦

打後備幾好
不過唔知佢咁老仲適唔適應到打英超

入十二碼cls

番生

Welcome Lemar!簡稱LM!

Welcome Linguard!

其實唔明點解咁多人想要尼馬 又大袋又態度差當撚正自己係球王咁款又成日(扮)傷仲要踢咗幾年法甲而家剩係識玩波過到嚟心態有排tune 仲有佢啲閪性格隨時搞亂更衣室好似普巴咁攞住高人工又唔撚認真踢